終於有時間上嚟叫春

有無掛住我

冇

掛到一點係寧願我生命中從來都冇識過你咁起碼我唔需要逼自己唔去掛住你

冇人識你呀

好掛住你呀

我愛你

痴線佬